有冇人鍾意行街市?

香港外國都鍾意
特別係睇果菜香料
外國仲會睇麵包舗

D魚彈晒d水上身

鐘意行超級市場

行百貨同商場

大屎忽

係外國都一定去

有taste

鍾意行超市多d

超市同街市都中意行, 老老實實而家領展重建果D街市又大又乾淨,真心唔錯(當然好似話D野會貴左,同埋領展正仆街)

有時行真係可以行幾粒鍾

香港唔會，外國會

去左啟業未?

仲有啲勁大波著背心
露撚左條好粗既bra帶